我正式宣報 邊個話遊行示威冇用 邊個就係鬼

如果今次唔係因為我地出黎 政府一定會無動於衷
無論你係和理非非定係勇武派都有你既作用
冇咗勇武派 政府根本唔識驚
冇咗和理非非 義士好快就俾人驅散同捉哂

雖然之前民主派比人DQ 搞到冇咗否決權 但我想講 否決權係喺我地市民手入面

所以聽日616一定要出黎 示威可以令政府對送中卻步
要政府收返「暴動」既定性 都一定得

推

重有記者朋友呀
唔係唔幫佢地攞反個公道啊
為咗幫我哋報道真相 食咁多催淚彈 胡椒噴霧

警察權力去到呢個程度 你唔係咁都可以接受呀話？
如果今次警權大到咁都可以安然無恙
你估下次佢地重會唔會怕你？

十連無難度

真人做毒撚
上討論區都做毒撚 不玩了

backup義士呀 屌
我唔想再多一個人比人拉呀 屌你老母

...